派帽個d，他朝君體也相同

半年前，俾個撚頭搶左條女，條女係咁搵籍口，決絕要分手，分左之後好快就同個撚頭一齊了，
仲係到曬恩愛，傷到我生無可戀
跟住前排，條女又同第二條仔一齊，個撚頭俾人飛，我真係想開party慶祝
我現在就走出傷痛，個撚頭就......

不過條女都唔係咩好人，扮晒純情天真，實際就玩家

放上黎提下有巴打唔好中計

帽唔怕戴，最緊要啱戴

比天收

唔啦，我唔玩網路欺凌

唉

做咩啊師兄

我都好想走出傷痛再望住果兩條撚樣散

用咩籍口分先...
定係你地本身都唔係好夾？

對方有第二個真係好hurt
好自私

依個世界邊會有報應

係呀自己嘅嘢俾人搶左

時間未到姐，通常越遲代價越重

成班p牌做乜鳩

話 咩咩咩唔俾所以要分手，冇得再拍拖，但轉個頭就同第二個一齊

未，但有做其他野

帽已除，扔左俾第二個

好快嫁啦

咁就抵你死
咁都唔放你仲係人嚟嘅?
係咪想佢好似潘曉穎咁冤死?
放佢出嚟都係保佢命嘅方法嚟㗎

:gap gap

一樣... 只係性別唔到 不過到左知道人地見眼報嗰刻 自己已經完全唔care了

點樣得來就點樣失去
所以佢預左有呢一日

講黎聽下

佢係咪處先？